
Забываем, откуда мы, окутаны ругани путами в урбане,
Спешим за покупками, бежим, как будто минуты нет.
Весь будний день в кругу безумных дел и суете,
Пулей через толпу людей лететь в поту по льду идей.
Сдать бы патент, разбогатеть, а не гнить в богадельне,
Там, где закончил свою жизнь не один академик,
Дефицит денежных знаков плюс слабость под сраку лет,
Сам виноват, вместо креветок глотай геркулес.
Лес весь окутан туманом... пелена...
Здесь мест нет для слабых, и стая, сын, должна есть.
Лес весь окутан туманом... пелена...
Здесь мест нет для слабых, и стая, сын, должна есть.
Блеск золотых монет на дне к себе тянет, как камень,
Он манит братьев в капканы с финалом из камер,
Вискарик плюс граммы дряни в кармане на старте,
Погнали! Их через час отскребают с асфальта.
Постфактум: расплата за грехи ждет нас всех,
В конце город с небес примет вид микросхем,
К доске вызовут каждого, с каждого спросят,
Неважно, золотой гроб или ящик и гвозди.
Скажет ли сквозь слезы добрых два слова хоть кто-то? —
Посмотрим, когда останутся череп и кости.
Как долго в черном альбоме продержится фото?
Комфортно хочется жить? — Значит жить беззаботно.
Свобода за забором, где сорок соток и псов
Лай, почти не слышно, как делят кусок
Стаи, вдалеке чьи-то крики «На помощь!»,
Психи в погонах, запасайся куревом и пойлом!
Лес весь окутан туманом... пелена...
Здесь мест нет для слабых, и стая, сын, должна есть.
Лес весь окутан туманом... пелена...
Здесь мест нет для слабых, и стая, сын, должна есть.
В борьбе за место с поводка отпускают свой гнев,
По ночам здесь начальствуют дикие своры гиен,
Перекрыв тропы к реке, и лишь плотный брикет спасает,
Оскалив клыки, в засаде ждут чуда часами.
Чующий запах зверь бежит, исчезая из вида,
Не скрыться, если твой след взял голодный убийца,
Волчица, чьи дети плачут, рычит, ощетинясь,
Где хищник ищет добычу, слова беззащитны.
Лабиринт каменных джунглей, где парни шутят со смертью,
С рассветом многих из них обведут в силуэты,
Браслеты, клетки подъездов, заплеванных лестниц,
Облезлых домов череда, без интереса,
Лишь бедность и масса вредных привычек в наследство.
Освенцим для стариков, чей паек только пенсия.
О бегстве не думал в детстве и щас не мечтаю,
Мой лес — моя крепость, множество сводов и правил.
Лес весь окутан туманом... пелена...
Здесь мест нет для слабых, и стая, сын, должна есть.
Лес весь окутан туманом... пелена...
Здесь мест нет для слабых, и стая, сын, должна есть.
